衛報：香港警方通緝美國公民，國安法效力涵蓋全世界

國安法咁把炮，一定要話比全世界知，震攝外國勢力。

推

加速主義好

推
國安法可以捉全球任何一個人

好快會聽到 月球人同火星人俾港警通緝
唔只地球

支那派兵捉侵侵未？

Trump勾結全世界喎
又話嚴正執法？
仲唔出通輯令？

国安法直頭係有宇宙通行證啦

真係痴左線
係就快
比全世界見到共產黨想點
唔好拖住慢慢黎

retweeted

衝出銀河系啦，話知你Superman定Ultraman，港共一樣可以上門捉人

地球版國安法

通緝美國公民，咁撚勁仲唔叫人地移交通緝犯
都戇撚鳩

可惜美國已經同香港脫離引渡條例

美國人游說美國政府制裁中国
關中国咩事

咁即係應該通輯晒美國國會所有議員

但負責決定移交既美國總統都犯左分裂香港罪喎

出速甴拉侵未？

up

弱智曱甴

今次中共港共仲唔仆街

中國特工

我懷疑佢地根本唔知人地係美國人

POPO今次威威啦,亞洲第一
成日上國際新聞

拉登都比美國通緝

呢個核彈確認未？
等確認係真先引爆
否則可能又唔通緝

到時就可以證明：《國安法》針對的對象，亦可涵蓋非香港居民，「根本就係影響緊全世界嘅人」

最簡單既嘢偏偏冇人做

我都覺
但呢啲做決定之前一定有晒資料搜集㗎窩
成個file係度一開就知
今鋪真係on99自己跳入個圈套度

push

統一世界，由香港開始。

除非有宇宙通行証

佢真係殺過美國人喎

電腦大爆炸阿伯行得好前

Push

五毛企開d啦
搵恐怖分子比

一定要煲大，呢單係拉鳩人地國民

顛覆國家好明顯大罪過殺人啦

希望大家以不合作方式抗拒全民檢測

...嚟驗dna

希望大家以不合作方式抗拒全民檢測

撤回又柒到爆

再嘈坐飛機去拉你返香港

所以話送中條例開始 其實係中共睇到孟晚舟犯美國法 竟然喺加拿大被捕 即係發癲想擁有同等權力全西界拉人 不惜一砌都要點呢個技能

李桂華警司做嘢好認真
唔準你咁話佢

都要其他政府同香港重有引渡協議先有得拉 除非港共去人哋國家執法

我係香港人呀hi

tui

有時覺得班差佬都幾on9 通緝完人哋唔交人真係丟9 自己架

外星人都瀨野

一切既謎團已經解開！
「我要發宇宙通行證比共產黨解放軍」原來係咁解

電腦大爆炸

上面要 咪做俾佢睇囉 打工有乜辦法

佢覺得你首先是中國人

加速大法好

支持小熊維尼派三萬精英捉Trump同pompeo 番XG 受審

我而家震撚過貓王啊 陰工

係，所以先配得上外號總加速師，一次一次出醜於世界舞台

發宇宙通行證

加速

中共炒你點？吹ar
都冇制裁D乜嘢
我哋比人帶風自high左一排

其實朱生有冇香港身份證

又核戰，又通緝，加速

retweet+like+comment

只要踏入同香港有引渡條例嘅國家，都可以要求該國捉拿該人歸案

衛報邊度有衛報
又fake news?

國安法個國字好似指國際

如果通緝果個係superman

佢地死撚曬啦

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

如果中國做左世界第一強國 對世界嚟講真係一場災難

Hahahahaha

幾時通緝高達引渡到香港

想學美帝，慢慢揪。

日日博加速上頭條

Ush

根據唔同事件，做得幾多得幾多

延遲選舉

🇺🇸 Senate
1.
2.
3.
4.

🇺🇸 House
1.
2.
3.
4.
5.
6.

🇬🇧 Lords
1.

🇪🇺
1.

外媒
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.

通緝海外抗爭者

朱牧民 (美國公民)

黃台仰

🇺🇸 Senate
1.
2.

🇺🇸 House
1.
2.
3.

外媒
1.
2.
3.
4.

德國暫停與港引渡

🇩🇪
1.
2.
3.

外媒
1.
2.

借位
根據唔同事件，做得幾多得幾多

延遲選舉

🇺🇸 Senate
1.
2.
3.
4.

🇺🇸 House
1.
2.
3.
4.
5.
6.

🇬🇧 Lords
1.

🇪🇺
1.

外媒
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.

通緝海外抗爭者

朱牧民 (美國公民)

黃台仰

🇺🇸 Senate
1.
2.

🇺🇸 House
1.
2.
3.

外媒
1.
2.
3.
4.

德國暫停與港引渡

🇩🇪
1.
2.
3.

外媒
1.
2.

要多啲宣傳啦咁

李桂華，明啦

唔好咁天真，淘寶有kryptonite賣，將Superman斬件運返香港無難度

國際戰線

搞出e單野果個人真係弱智

銀安法

銀河系安全法 維護全銀河系
捉拿搞事外星人？

721831101111
國安法強大

推大佢

支持！
侵侵呢啲違反國安法
雖遠必誅

出兵要佢交人啦

唔通緝哂部西方國家元首？！
垃撚垃死黑警

已封鎖會員 - 小黑警

係我就唔撚忍啦
3萬曱力一次過去美國拉人啦

Popp